他鄉遇故支歇後語係咩？？

如題

唔打唔得

成地玻璃碎

玻璃心碎

London bridge falling down

齊食百力滋

非姦即盗

刷卡來一炮

唔記得， 應該係掃碼來一炮先啱

酒是故鄉醇
茶是故鄉濃

陷家產

GG

屎尿周圍屙

小支大支

非奸即盜

行為好似個瘋子

你湖南黎架

他鄉遇故支

最愛打飛機

愛支病發作

真他妈牛逼

用愛膚堅啦

見獲屌獲

他鄉遇故支

咪就地屙茄

洞房花燭夜